關於Airdrop

請想問, 現時有人airdrop野比我時, 會見到我真名,
我已係iphone > Apple ID > 姓名....改左其他名, 但對方仍然會見到我真名,
請問係邊個位置先可以改AirDrop顯示名稱?

另: 我用AirDrop send野比其他人, 對方會唔會見到我名?

呢度已經改左, 都唔得, 人地send野比我都係見到真名

有contact就會咁

ok